\documentclass{article}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, top=2cm, bottom=2cm, left=2cm,right=2cm}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Lato}
%\setmonofont{Consolas}
% \usepackage[nonumeralsign]{xgreek}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{cite}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\input{code_highlight_styling.tex}
%\usepackage[all]{hypcap}
%\usepackage{tikz}

\restylefloat{table}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=blue, citecolor=blue}
\urlstyle{same}
\setlength{\parskip}{\baselineskip}
%\setlength{\parindent}{0pt}

\title{\large ΤΜΗΜΑ ΗΛΕΚΤΡΟΛΟΓΩΝ ΜΗΧΑΝΙΚΩΝ ΚΑΙ ΜΗΧΑΝΙΚΩΝ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΩΝ \\
\large ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ ΠΑΝΕΠΙΣΤΗΜΙΟ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ \\
\vspace{5cm}
\includegraphics[width=\textwidth]{res/fwbLOGO}\\
\vspace{5cm}
\large Ομάδα 13 \\
Τρίτο παραδοτέο}
\titleformat{\chapter}
  {\normalfont\LARGE\bfseries}{\thechapter}{1em}{}

\author{Φανάκης Απόστολος, 8261, apostolof@ece.auth.gr \\
Τσάκωνας Γεώργιος Νικόλαος, 8252, tsakonag@ece.auth.gr \\
Παπαδιάκος Χαράλαμπος, 8302, charaldp@ece.auth.gr}
\date{\today}

\pagestyle{fancy}
\lhead{Βάσεις Δεδομένων 2019}

\begin{document}
    \input{front_page.tex}
    \newpage
    \input{TOC.tex}
    \input{1.0.introduction.tex}
    \input{2.0.coverage.tex}
    \input{3.0.setup.tex}
    \input{4.0.test_case.tex}
    \input{5.0.bugs.tex}
    \input{6.0.unistall.tex}
\end{document}
